動漫台手足一直俾人屈係買相毒撚，但最近幾日發現動漫台根本冇人出嚟撐rose ma 同 deer

甚至連討論都冇。我係度正式宣布，動漫台係連登清泉

大家俾啲掌聲自己

當年被rose ma公審班手足都脫晒毒了

比佢公審過表示 睇下而家邊個笑到最後

絲個名真識貨！
我連Deer 同Rose ma 嘅樣都認唔到

動漫台大平反

況唔係愚台啲痴線佬買咩

三次元不了

我撐deer